古代最好做係咪火頭兵？

永遠有飯開，見到邊個仆街上司又可以加料。唔駛上場送人頭。煮野地方一地最後線，有咩事第一個撤退。

即係現代aco,安穩永遠冇上位機會